大？大咩大？我叫大人遮..

大人叫就得！...

人咩呀人